跪求手足可唔可以唔好搞紅綠燈 特別係行人用

視障人士好需要紅綠燈啲聲黎分幾時可以過馬路 我住個區都算多視障人士 如果冇左啲紅綠燈嘅聲 對佢地黎講行動真係十分唔方便架 希望可以嘅都盡量唔好搞紅綠燈

光復香港 時代革命

推

721

都話左好多唔係我地搞
班狗熄撚左扮我地打爛

的確衝動咗

做法不完美，可改善
不割

推鬼做

親眼見到係路政署啲人做

咁當然呢班仆街有份啦！
但睇live/發夢都見到有手足咁做嘅...

死人都唔割 但睇下有冇改善方法？

屋企樓下個紅綠燈比狗熄左

肯定
前日都無壞
尋日無活動 又無打爛痕跡

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

有無諗過有行人但無車燈
先仲易害死人

明明係狗隻自己熄